街坊落街接仔女啦！

手足依家可唔可以提供各區交通情況，街坊們請隨時準備落街接仔女。大家幫手推

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push

眼見銅鑼灣金鐘手足都走得7788，各區應該開始多狗會守地鐵站或巴士站，有無手足可以提供多少少資料

P牌仔真係推唔到，但已經去緊地鐵站接手足們，所位加油

推